點解屋企咁多曱甴

有日我老豆同我講
點解屋企咁多曱甴
佢話要打死哂d曱甴佢
佢話見到曱甴就憎

我話屋企咁污糟冇曱甴至奇啦
有冇諗過執下屋

佢死都唔執屋
堅持話係曱甴既問題
見一隻打一隻

我都廢撚事同佢嘈啦

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

好明顯比喻不當，而家係一班義工著哂裝備幫佢執屋企，佢反而鬧人係曱甴仲拎哂架生打義工。
當左班義工係曱甴，樓主你傻的嗎? 此POST已完。

拉